幫襯三年的秦妹Mint今天終於走了。

: Baby I go back to Bangkok and won't come back long time
: What? Why? Ain't you a HK citizen?
: I found a man
: Boyfriend?
: No. He expat. He have wife and children. But he give me house and money
: Like a sugar daddy?
: Yes
: ......
: What happen baby?
: A sweet girl like you deserves a serious relationship. Someone to whom you're the only one
: Who? you?
: Haha
: Haha
我冇要到在場的秦妹，只是book了和Mint在入面做了十七次的A房，聽著Tom Waits，聞著熟悉的油香，lost in memories，deep in thought。

善心打破0回應

haha

..🚬

唔好食咁多煙啦清..🚬

走到安唔安詳…

抄狗學我地用點點..

有感情就會一生一世嗎🥃

隊長

你同賓囝各自上過佢幾次？

我次次一約佢佢就彈鳩傻賓鐘嚟接我。

參一生參不透這個難題🙏

Ha🚬

佛清真係骨場詩人

除了全套半套，還有詩和遠方。

清典睇自己係全post唯一冇收負評🙏

想我全post都俾正皮？